腥港人vs真正港人分別

由細到大，小弟我都未返過鄉下亦都唔知係邊
中學小學個陣成日見啲同學返鄉下逗利是逗到成萬蚊返黎 我都有少少羨慕

但到依家睇返覺得佢地會返去既都係大陸人，純粹係佢地老豆老母係早十幾年前先落黎香港(帶頭盔先唔好話我咩咩祖先都係大陸落黎)點都有有少少大陸feel

人生返過兩次支那
第一次係bb仔
第二次係中學要習訓，老豆老母差啲唔比我去
驚啲大陸人唔知會點

各位巴打點睇
留係香港
傳統啊

你用得個返字，證明你都未完全擺脫支那人思想

淨係比垃撚圾中學迫去過一次 屌你老母真係第三世界咁款

你做過啲咩
分到咁細緻有咩意思

咁應該要用咩

極度憎恨支狗

個感覺好難講

去支那

正評唔係咁呃 好似係

收到

依加連唔係R字頭都買少見少

R即刻點

身份證，R字頭=非香港出生
多數係支那

仲有
不要說大陸
試著說中国

大陸係咪講緊沙田？定天水圍？

一半啦

元朗國

但識幾個r都係手足

剩係小學唔知乜鳩不驚交流團去過一次

出世睇第二個英文字母最準
O = 非香港澳門或大陸
Z = 香港
X = 大陸
W = 澳門

btw 好難去分點為之大陸落地 二戰落黎 內戰落黎 又點計

近兩代

由細細個老豆老母都驚班支那人
成日同我講支那好多拐子佬

咪分化 新移民都好多深黃

例如你去日本旅行會唔會叫自己翻日本？